今日返工同個客傾傾下計流左兩滴淚

我只係一隻銀行sales狗
本身打算approach個客sell下野
咁岩見到佢睇緊片 係岳義士個段
我個口不斷鳩up 對眼就望住佢部電話
同時有少少鼻酸同眼淚
結果係成功sell到 不過係我同事(我入左廁所抹眼淚)

岳義士係令我第一次感受到咩叫大愛
呢種愛已經唔止係勇氣 係愛大家 敢於犧牲
口講好易 但試問幾多人做到？
除左多謝岳義士 我真係冇野講

利申：鳩up既話 袁子威死全家

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

比雞梁告個陣 我都未撚驚過 以為自己好撚勇 結果只係一件垃圾

天地有正氣 岳義士請你平安

勇者無懼

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

個心好痛 ! !

袁子威你好。

未還眼 佢老母

天地無正氣
點解唔比佢走得甩
好驚佢之後比狗留難同要坐